［冇人講］泰國毒霧霾危害健康 居民打噴嚏流鼻血、眼睛充血

想知有冇巴絲係泰國旅遊中 咩情況 嚴唔嚴重
因為黎緊會去玩

是旦啦 你去得幾日

聽日去泰國已經買定口罩
但對眼真係唔知點遮
睇新聞都見到好嚴重咁

泰國搞咩 好似嚴重過蝗國

不嬲唔會衰過泰國，空氣清新機過濾唔哂，新聞都會過濾哂

阿朗

今日身處曼谷第三日但，完全唔覺有野喎
可能香港習慣左污染空氣
不過果邊真係好多人戴口罩

吸開支狗毒氣你免疫左啦

有冇長期係戶外先

等睇巴打消息

最幣係同屋企人去 佢地驚到話唔想去 過幾日再睇情況 但機票酒店一早訂好曬

戴泳鏡係街行

工廠污染同露天燒垃圾

推

泰國人未富先驕